癡漢技術員Hack入小學電腦偷拍，仲收埋150萬張女副校長照

【東網專訊】 男電腦技術員涉在任職的小學內，先後在校內電腦枱下安裝攝錄鏡頭及於4名女教師的手提電腦安裝黑客程式，遙控電腦的攝錄鏡頭，分別偷拍使用者胯下位置及偷窺女教師的日常舉動，甚至在離職後涉嫌遙距干擾學校電腦。警方檢驗其電腦，發現330多萬張涉案照片，其中150多萬張為該校副校長的大頭照。他昨承認不誠實取用電腦等共8罪。案件今押後至下月10日判刑，以待被告的心理報告，法官指判囚無可避免，拒絕被告保釋申請。

36歲被告盧景順承認不誠實取用電腦、刑事毁壞及有犯罪意圖而取用電腦共8罪。案情指，被告於2006年1月起入職跑馬地一小學的資訊科技支援員，是唯一有權管理學校電腦伺服器管理帳號的職員。2014年1月29日，有老師發現學校電腦有不尋常檔案，打開後驚覺電腦螢幕出現自己褲襠位置的影像，發現枱下的攝錄鏡頭，通知學校。翌日警方拘捕被告，被告於警誡下承認安裝有關鏡頭。

被告又於錄影會面中表示，自己從未與女性談戀愛，對女性一直存在幻想，故於14年1月安裝鏡頭偷拍，指可用其他電腦連接涉事電腦。期間他更主動承認為女教師修理電腦時，安裝黑客程式，遙距控制電腦的攝錄鏡頭，偷窺女教師。

被告其後於同年1月31日離職，但同年2月14日有教師發現電腦在沒有人使用情況下，螢幕鼠標自動運作，遂報警處理，揭發被告以遙距程式有所行動。

警方檢驗被告的個人電腦及校內使用的電腦，發現330多萬張涉案照片，涉及不同教師，其中150多萬張為女副校長的大頭照。

辯方陳詞指，被告事後已接受心理療程，希望可以保釋與母親「做冬」，惟法官表示，判囚無可避免，拒絕被告保釋申請。

左定右？

得罪講句，副校真係即日死
都唔怕冇張靚嘅車頭相......

。。。

黑色外套

150萬 ，乜而家打工仔咁大壓力要咁黎舒壓

150萬點做到

咁多張怕且都夠剪返做條60fps既片

連拍都唔得

IT狗的命運

連登》公海》連登

又回帶...啱啱放監?

左右都唔撚掂啦